
                      Película entretenida, a la altura del entretenimiento de la primera pero más fantástica, no están buena con la primera parte pero se acepta. No me gusto que la trama es súper parecida a la primera, que ciertos actores no cobran nada de protagonismo y la
Temática falla un poco pero en líneas generales se acepta
        
            